香港人唔配有自己自主航空公司?

9/26 CLOSE 都仲得25XXX人...

去旅行搭因航俾人濕就好笑

幫推

唔搭啦屌

唔搭還唔搭, 唔可以俾對方食左